［JJ插沙]唔見左隻公仔

雖然知道機會緲茫 但希望各位巴打絲打幫下手
我今日1400左右係油塘中心附近跌左隻伊貝公仔 掛係背囊度既 隻公仔大約手掌咁上下大 圓滾滾既 我沿路搵左2次都唔見有 果陣都幾多人係條街度 應該俾人執左 希望執左既人可以聯絡我俾返隻公仔我 佢係我生日禮物嚟 個意義係買唔返架 唔該你

搵唔搵到

當年有個人係小巴唔見咗頂紫色帽，喊哂口拍哂片都揾唔到，巴打你都幾渺茫下

而家先睇到有人覆
無呀搵唔返